獲眾志全力支持 周庭積極考慮出戰港島區補選

香港眾志公佈，召開成員大會後決定，常委周庭將積極考慮出戰港島區補選，並獲眾志全力支持。同時，曾傳出擬參與補選的袁嘉蔚，則被選為眾志副主席。

眾志晚上發聲明，指早前就黨內人事及立法會補選事宜召開成員大會，經大會討論及表決後，周庭現積極考慮出戰港島區補選，而香港眾志將全力支持其決定。

周庭亦差不多同一時間於facebook貼文，表示「要以勇氣，回報戰友的付出，以及社會對眾志的期望」。她指，因戰友的相繼入獄而心如刀割，在艱困的打壓下，開始真正思考「承擔」的意義，又指因戰友的犧牲而煥發對香港、民主運動更深厚更堅毅的意志和動力，並覺悟到要為社會及眾志守護「選民的託付，發言的權利，代議士的天職」。

同時，大會亦選出袁嘉蔚為副主席，而陳珏軒及廖偉濂則當選常委。

連登仔支持否？

果席本身係眾志
其實比返眾志好正常

咁其他連登仔又點睇？

會不會投周庭？

唔怪得要釘死黃之峰

本身都唔夠秤

之峰陰功

當年單官史好可惜

支持

其他人呢？

咪撚攪分化，支持周廷

嗱，咪話嚇鬼。今時今日老共早已搲爛塊面。任何人打正眾志旗號參選被選舉主任DQ的可能性過半。

小心啲無事既

到時會唔會選選吓嗌壓力大棄選
同佔中嗰陣一樣彈出彈入

除非眾志為咗議席在政網中剔除自決成份，但咁就擺到明係政棍。

人都大左啦
我估成熟嫁啦

入左去先啦

入不到幾勁都無用

一定不可以輸畀奶共狗。

正確

希望到時唔好咁多隱性奶共狗出㴝票啦

大家驚覺啲

到時我一定幫女神助選

首先要過到選舉主任嗰關

已cap

希望他們醒定啲

睡前一推

咁樣都做到女神

當時大家不停J

收皮啦周庭

原因？

大陸妹樣同名
仲衰撚過游惠精 游惠精都唔撚算靚

送多張相

屌 唔係話潑冷水
港島撚咁精英主義點投得落周庭
上兩次大狀同前高官出馬先贏到
今次派條𡃁妹會唔會高估咗個勝算呢
起碼佢都要Train up下思辯技巧先啦

96年10月出世
21歲選得啦掛?

個樣大陸咩

好多港豬真係蠢撚過隻豬架

咁你會投嗎？

家下之峰去左邊？

咁到靠大家大力踢爆

你都on9, 隻豬西私煙都可以做廢老女神啦。

收你老母隻西呀

點同呀？

屌得好

我又唔係港島撚
就算係 都要見到佢有改善過
上論壇唔好俾人問到口窒窒
睇埋政綱理念先投得落㗎

奶共我都是豬西

仲有2單官司係身
就算選到判多過3個月
一樣無用

有道理

陰功

你講咩？

海牛

日本仔個個都唔識係識周庭 入左去都好 大把國家會報

淨係因為佢之前彈出彈入單野就已經投唔落佢啦
有前科呀大佬

就 算 唔 棄 選
玩 下 手 做 做 下 議 員 又 話 壓 力 大 走 去 辭 職

狗屎垃圾連登都支持

搵個冇人識既出黎選都好過周庭啦
彈出彈入已經夠佢誠信破產

愈大愈唔靚

屌你老味，等陣佢又做做下話受唔住壓力辭職，又要再選過
徙鳩氣啦眾智

何君妖會唔會恐嚇佢架
到時又叫佢去死

你死啦係連登鬧眾志

老實講，勉強投黃之峰還可，E條女一陣又話壓力大投降，見過鬼怕黑，不了，射落海算

棄甲曳兵

周庭呢個人型生物好心就走喇
3年前自保閃人
宜家又扮成會企係香港人個面

黎文洛呢